可唔可以唔好再開post講高比死左?

集中討論一個post 其餘一律拉走
唔好阻住大家討論wars 口罩 罷工

係 成個連登應該刪剩cctai一個

Right👍🏻

d 洋鬼子死關我地香港人咩事

你都霸左一個post位

你哋討論高比對唔對得住死咗嘅手足？
拉

肺炎，手足，醫護都更值得大家討論同行動

同一件事集中討論

變哂condom啦一早

On9

想問下關cctai撚事咩
你去cctai屌睇下點囉

惡撚到呢
講都唔講得

咁叻上前線炸班黑警老母啦
洗撚討論咩
垃圾！

手足係condom
記者係condom
醫護係condom
黃店係condom
連所羅門魚都變咗condom

應該拉走你呢個垃圾post 先

唔係話撐樓住 不過開post前唔識睇下版面咩 已經成版都係死信點解仲要開

我寧願用香港民主換返佢條命

我屌你老母呀依家

咁易影響你地
你地自己反醒下啦

咁又跨左

佢喺籃球地位死左=依家同你講美斯/C朗死左一樣咁震撼
開多幾個post都係人之常情啫

關你撚事咩屌你老母

我地要成個熱門都係kobe

平時d行動新聞都係咁嫁啦
一單野幾十個Po
所以呢單野幾十個po完全唔意外

關你撚事